點解謝霆鋒首《紙飛機》可以完全唔岩音

聽頭兩句心諗係咪廣東話黎

可能做左耶撚

散落day

其實尾段結他solo幾正